[突發] 放梗催淚彈

LIVE: French unions call for general strike against pension reforms

Arrr Russia Today...

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

法國 popo